點解落雨／天氣涼d就好撚肚痛

衝緊去乾淨廁所

係架車放左幾個大屁，臭到暈
前面坐左個婆婆唔知有冇偷聞